[📢召集受害人]韓國商業間諜一腳踏幾船

自稱韓國商業間諜咁戇鳩，港女都信 原因請碌到底

泡狗咁柒都溝到港女食埋台妹呀連登仔

溝台妹

港女「正印」同99年𡃁妹踢爆真相，揭發泡狗為求屌閪而向20歲妹妹求婚

點解呀？因為泡狗坐開business又年賺40萬囉 不過連登仔洗乜羨慕，我地個個月入50K

喂喂入返正題，呢到有冇愛含泡菜味短撚嘅受害人

嘩屌，show本含狗護照都有。。。

我大英。。。殊

手執大英帝國護照就有閪屌

推

計埋稅

有幾on9先會信

一年得果450k 都可以扮有錢人？

推呀推

推推推

推推推推推推推